支那邊防軍5死11傷，中國人微博要求公布傷亡人數！

上年10月閱兵唔係好閪高潮咩

印度加油，韓國加油，美國加油集中打氣區

恆河之軀vs元素戰士

笑死牆內人要投牆外消息去了解牆內情況

5死換人一個上校2個兵
點睇好似都係支那着數左

但支那5死係死5隻卒?

聽講支那有個唔知咩海軍高層0作戰經驗
佢係咪卒都係睇關係

5 死 11 傷都要隱瞞

咁下次話支那拎世界盃冠軍咪得囉

支那真係本性難移
自古以來 d數字都係造假

原來佢地要睇香港新聞先知

死五隻卒都唔出奇啦
都有師兄講咗話佢哋個海軍上將都冇實戰經驗
講真班支那人 尤其班高階級咁怕死點會上前線

要睇香港新聞
執柒左佢啦支那佬

國家安全至為重要，微博嘅人分明係危及緊國家安全，一定要拉

相方無開槍
可能打拳頭交/玩石頭
打到死

點解海軍高層會去左西藏

不過諗諗吓都係笑唔出，係香港跌左落黎隻摺被直升機可以消失得無影無蹤

唔係講緊呢單野

依中国性格，最少16死

「死因無可疑」 625端午節：掉念因暴政而被投海嘅手足

有海子嘛

下 佢地政治全部不正確

真搞笑

邊有人會講畀你知呀？洩漏國家機密呀

個個講到好似解放軍係你地既人民子弟兵咁
中共政權既戰爭機器黎㗎喳落個order當你韭菜咁割啦on9

按編制
解放軍係支共黨衛軍
而唔係國衛軍
基本上的確同支國國民係無關係

印度手足

印度：我地死左3個 中國死左5個
中國：無，無5個咁多
印度：條屍係個到👉
中國：個d印度人黎

世紀之戰

支那豬太自由了

理論上應該要x10
分分鐘死咗幾十個

支那豬太自由了，太幸福

解放軍上一個對手係天安門學生
完美壓制，大獲全勝

印度加油

篤篤嚕篤 篤篤嚕篤 篤篤嚕篤 大大大

好大機會報少左個零

可能用刀

有聲

新中國國歌

用張被

論中共新聞自由幾咁偉大
連戰狼想搵新聞攻擊對方都唔夠資料
翻牆派WIN!

3位英雄

突發！有片！

3月駐港解放軍直升機墜毀都無公佈死亡人數

如果整個印度軍隊加油遊行
會唔會激撚死中國

冇死啊，你地班小粉紅滿意未

咩係「啊三」？

外媒造謠生事
沒事兒 信黨媒

算係生化戰?

巨人觀聖水加持

中國人，唔計

佢哋稱呼印度人叫阿三

總之又贏啦
再唔係調返扮香港警察個堆人去止暴制亂就得啦,出左事又可以話冇出軍隊

睇落去好撚科幻

支那軍條命邊到值錢拎左去炒肉片都唔定啦

諗起個閪樣都想笑

咩原因
睇撚到我R哂頭

點解要睇香港新聞大陸冇記者咩

中共從來都無打過正式海戰

陸戰對上一次40年前打越南

蒙古都有海軍

燒咗幾百張被

所以佢哋做左啲咩？
掟石仔玩大左？

支那讓阿叉姐
認真打嘅話印度滅咗亡啦

點瞓覺

中國軍人干不過呀三嗎？
你真係高估左自己國家既軍人
你地軍人比人熊抱嫁炸 人地印度佬都高高大大
你估你地真係戰狼呀？
你地賤種黎嫁炸

支那當兵死了連個數字也不是，慘豬豬

公佈咗更無面

真 其實睇返係支那著數d
上校再上就已經將級，佢係咪忍唔撚住上左最前

發現中國人普遍都以為自己真係好打得，有無咁唔認清現實呀？

屌互相推擠跌落死亡 玩推銀機咩你老味

瑜珈文化VS儒家文化

拳頭交邊會夠印度佬抽呀
班支那人真係睇賤螂睇上腦

之前香港都死咗隻 又係唔俾報

上次炒直升機死都冇人知啦

成班蟻民有咩資格知道國家機密

印度係英聯邦國家，係我地手足，支持印度！！！打到支那塌皮！！！

但佢哋成日話香港d新聞fake news喎

(禁聲) 被打死既解放軍已經成為中國人民condom，微博冇人再提！

侮辱左儒家

但佢地班契弟成日都話香港報假
食屎啦又要嫌又要睇

解放軍可能無死到人，佢殺左3個印軍 之後自己吹話自己都有傷亡 大家就咁算，否則就係老解單方面軍事侵略

瑜珈文化VS愚家文化

CLS 死少啲當羸呀而家？

又話不惜代價 而家先付出左5個代價就收聲啦

成班撚樣尋釁滋事拉佢地去喝茶啦

邊個拎石頭擲自己隻腳話？

宜家支共唔公佈，但係又要知，即係尋釁滋事，坐7年

百萬雄獅，其實係200,000軍人，800,000後勤補給

儒家=毒藥

十幾年前試過經西部入境大陸, 見過近邊境個啲軍隊
一般最前線個啲已經叫做"好啲"
邊境之後個幾度防線個啲, 真係可以用極品嚟形容

小粉紅又話政治唔關自己事既
問咁多想造反呀

完全唔明你想表達d咩。

韭菜都要學人知國家機密

兩邊都百毒不侵

以前叫印度兵做紅頭阿三

要求立即開戰 小弟願在先鋒

連死咗幾多解放軍都唔比知，
但信香港人睇假新聞比人洗腦

終國人不需要真相

我地叫「印度阿差」,佢地叫「印度阿三」

死了傷了的都不算是中國人！

反賊嘅機會

China suffered 43 casualties in violent face-off in Galwan V ..

Read more at:

好似死傷43人

5個

但而家支那又咁隱瞞自己死傷數字
都有理由懷疑佢哋都死咗個大粒野又或者死傷大半先冧咗人哋一個上校同兩個定三個士兵

印度無得輸

ind 30死？

死亡人數係國家機密黎

高質

印度個邊係活生生嘅人嚟，生命無價呀

印度佔領香港

果佢5件玩神打上身 點知標唔到童 入左 完全唔關中印戰爭事 所以唔計

係
仲要死咗一個上校 佢再升已經係將軍

印度d校官都上前線
支那狗d高級黨員永遠呢埋係後面

bbc: 印度最少20名士兵被殺

印度士兵RIP
印度唔係唔報仇係嘛？

無問題，不過死於意外唔計…結果解放軍大量被意外…

陣亡上校團長Santosh Badu之母受印度電視台訪問

朋友This way

利害了我的國

最搞笑係呢啲超低質五毛打手

大把廢佬又照信

老解又成為condom